究竟咩係好咸唔餸？

成日拜完年啲親戚都係咁講